耀才中期多賺逾6成 IPO孖展利息收入急增34倍

耀才證券（1428）公佈截至今年9月底止，中期純利按年升63.4%至3.46億元，每股基本盈利為20.39仙，不派中期息。

集團表示，疫情無阻投資需求，反而吸引大批投資者熱衷大抽新股，及帶動新經濟股熱潮，令大市交投活躍，期內收入增長48%至5.83億元。當中，經紀佣金佔3.67億元，升58.2%；孖展融資利息收入有1.14億元，跌24%；首次公開發售（IPO）融資利息收入有9,532.1萬元，按年大增34.4倍。

期間新開立戶口達6.8萬個 ，令客戶戶口總數增加至40.57萬個，按年增長35.%。另外，截至今年9月底止， 管理客戶資產約536億元，按年上升27.3%。

大家有有無份進貢利息比耀才

食屎喇，3.4坐撚到依家，係呀，就係果個空心柱體對上好撚長果條線呀，屌你老母，咁好賺幾時升反上去呀

巴打果時唔止蝕

有無計埋保就業個筆數

叫何B出黎俾你打一身

香港人好撚有錢

證明tvb有用

好嘈

係時候入貨

係tvb賣廣告有用過fb 狙擊耀才